回應盧sir: 一係冇人暴動、一係二百萬人一齊暴動

大家準備預約自首落口供

不割席，共同進退

Up

一係警隊暴動

明日大嶼起監倉

同意，一即是全

對唔住 禁錯負皮

唔定性為暴動但係告嗰十五個人有暴動罪? 佢知唔知自己講緊乜嘢

所以大家可以準備去警總落口供

大家記住晤好講太多廢話， 由毅進南北朝開始就好了

贏就一齊贏 no one left behind

屌你老母，要告一齊告！

罰抄落口供la

有一個手足被暴動罪 我地200萬人一齊自首

推

齊上齊落

與烈士共同進退！

排隊去警署自首

啱，齊上齊落

如果呢個世界有任何一個國家有2000000人一齊暴動，呢個應該係內戰/革命，而唔會係暴動

根本就係推前線警去死 掟雜物又告暴動 掟氣油彈又係告暴動
即係摶人橫死掂死揀後者 甚至更強武力
反林鄭同盧偉聰啦差佬!! 唔係仲做擋煞金魚吓話？

預約自首後應該講咩

我淨係見到著制服嘅暴動
[黑警想殺人] [黑警想殺人] [黑警想殺人] 請廣傳中信圍困事件!!!!!

要告個5個義士 就不如告晒我地

一即係全，全即係一

同意
反正捉到都係俾人告暴動
下次啲人就會有玩大佢嘅心態
政治呢次真係低能無極限

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入嚟睇下，記住冇和理非，冇得勇武
冇勇武，冇暫緩

兩者缺一不可

依家要同牆頭草講返tbv冇播嘅直相，搞清楚因果關係
繼續贏民心

盧sir 割自己班警察好了 唔好割我地
我們沒有暴動！唔可以俾那5個人負上污名！

sor佢老味

sir佢老味

push

呢個係今個星期遊行嘅主題？

楊岳橋：語無倫次 法律上根本冇可能只有五人參與暴動

其實係LOGIC問題
法例都冇寫唔可以只捉5個人
正如一班人衝紅燈
5隻警犬只捉5個人
5個人:佢地都衝喎點解唔捉佢,捉我

呢個呼籲做得成嘅話, 應該幾轟動全世界

希望法律界快啲行動
當務之急要求撤回所有義士控罪，追究黑警使用過份武力
長遠要求檢討暴動罪定義同定罪門檻，要求成立一個有調查同檢控權力監管警察嘅獨立機構

為何「定性」如此重要？這直接關乎整個抗議運動的道德合法性，如果612是暴動，警察的橡膠子彈便是合情合理；如果612是和平示威，那麼林鄭便是獨裁鎮壓的法西斯。如果612是暴動，那些被打得頭破血流的年輕人便是罪有應得；如果612是和平集會，警察到醫院拉人便應該是白色恐怖滅聲算帳。

你開始明白，為何六四集會每年都要求「平反六四」，並不是甚麼「權力依賴症」，不是認同有權力的人才有權力定性云云；而是很單純的，冤有頭債有主，你說是動亂，你便有責任撥亂反正。
周一刊登

推
一個都不能小